# bai_select

BAMインデックスファイル(*.bam.bai)から指定したリファレンス配列に対するインデックスを抽出する。

## Usage

    bai_select ref input.bam.bai output.bam.bai

リファレンス配列は、1から始まるリファレンス配列番号`ref`で指定する。

実際のプログラムの動作は、入力インデックスファイル`input.bam.bai`に対して、`ref`以外のリファレンス配列にマッピングされているリード数を0に上書きし、それらのインデックス情報をクリアした後、`output.bam.bai`に出力している。


## 制限

入力インデックスファイルのヘッダに記録されているリファレンス配列数を超えたリファレンス配列番号を指定した場合には、エラー終了せず、リード数0のインデックスファイルを出力する。
